支那見美國火燒後欄 加速煮死香港

唔好再奢望Trump政府會得閒理香港啲嘢
之前金仔傳死訊，佢都話唔知呢件事
明明大好機會增兵南韓，鎮住支那

自己香港自己救，聽日股市跌完1000點
攬炒已經成功，香港人可以冇底線戰鬥

Trump唔係話he is fine but cant tell more咩？

香港人真係太天真
佢講咩唔係重點，做啲咩先係重點

我直接啲講句：過去果一年，香港人甚至美國所做任何野，
對支那係零威脅
除咗有限嘅經濟手段，根本冇嘢牽制到佢

成班仲繼續奢望美國救？
你老公打柒你，你仲得閒去搵社工？
我係你就拎把刀同佢死撚個啦

我諗而家武統台灣都無人敢出手

又分化香港美國

正解，對支那來講，
依家世界大亂，為所欲為

香港有冇蔡英文？有就有導彈有戰機
香港根本乜都未ready
就算呢一刻俾你獨立，支那都有辦法分化你，收你皮

呢個post冇人理唔緊要，第時有人睇返，
就知邊個有先見之明